[721] 未有檢控，拒絶到元朗消費

市民都要齊心表達不滿。
- 721 至今未有檢控，全民拒絶到元朗消費，要鄉下佬神憎鬼厭。
- 全民穿黑衫，以示對政府不滿。

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」